點睇反國安法人士呢頭話政府推國安法係違反人權，呢頭又要求政府加強全面強制戴口罩措施？

戴唔戴口罩有大家既自由選擇
原來最違反人權係佢地